Из форматтеров и анализаторов требуется поддержать clang-format, clang-tidy, cpplint, cppcheck, scan-build, fbinfer. Тесты должны запускаться с санитайзерами (memory, address, undefined, thread) и под valgrind. Также должно замеряться покрытие кода тестами, и в артефактах размещаться html-отчёт с возможностью перехода к каждому исходному файлу в отдельности. Это будет свидетельствовать о том, что ваш код действительно удовлетворяет некоторым базовым критериям качества, и вы готовы к прохождению ревью.